其實地鐵條背囊客短片幾好睇

希望狗鐵會繼續拍更多續集

當淨返十秒開車果陣，車門連通道會慢慢收窄，直至夾實為止。

有人係扶手電梯左方同一格站立超過五秒，隨即墜下讓出通道。

廢老安坐非關愛座座位，應立即彈出車外。

?